hi 淡友(683)

啱啱返到屋企就爆po

熊熊哈

熊軍又然

無錢吉倉過一樣咁開針

Down番app未

奈奈 好似幾得

女色勿近

未

紅顏禍水呀，清

一唔搶1001就無人識開

我返唔到家鄉

夜期成日彈返嚟

不如目光放遠啲
可能唔止返到家鄉

本身急跌嗰陣想平
媽咪又打電話俾我

係咪琴日跟跌唔跟升既相反

唔肯落gei
我食左啦

點解唔分段平倉？你有4張係手可以靈活啲

就係平左2張 諗住整高過倉位

點知個倉咪仲低咗

hehe 你開返個新

星期五先然
明天豬多

平果兩張有冇賺先~?

點解

仲有2張？均價幾多？

緊係無啦

27875-4

如果知嘅話咩位平好

聽日高開低走
你實好唔抵

話唔定熊過會更好呢

我唔鍾意過夜

買左近騰熊而唔係熊會唔會太on9

輸少少者...
唔好過夜啦~

巴打點解咁做
洗唔洗幫你祈禱

期指低位彈上嚟成百點
都幾撚托得

納dee轉燈
道指

睇來聽日又俾大某玩區間，執格仔儲lunch 錢先

穿27880 要留意

仲有4張係手？如果唔要過夜要開始搵位平，你冇set止蝕習慣？

穿27880 再上反，有可能會轉勢

聽日又唔知跳幾多點喇...sad

跌

啖啖定 有錢剩 唔洗驚

-1000

咪已經升緊囉

俾我升穿27950就全止哂先

點解兩個國家出啲壞數據反而會升
真係病態

邊度升呀 道指夜期都跌

我都會咁做

準備轉燈啦

280 難玩，大位來

熊熊玩完
侵侵暴力救市

100點棍

師公又救市啦

支棍洗唔洗咁撚大

條線仲離譜過大陸

痴線
一掂到我就黎可以平就即彈

又玩野 好彩前一分鐘走咗put

淆底，好撚on9

熊熊理解 一日內：
+1 or above = 牛3
平開=千升
-100=急升
-150=棍上
-200= 想轉燈
-300 = 終於識跌小小
-500 = 終於可以m記加大
-1000 = 熊1開始

完全唔知想點
聽日係咪吉利升一成

每隔一分鐘send一次twitter 得唔得

5000都係宏觀調整

wa diu 美股火箭 恆指adr就地陷 你玩埋我個份

除咗講句熊軍當黑
都諗唔到了

有機中左

邊度有消息睇

牛軍-6

牛牛GoGoGo

長遠而言貿易戰係利好消息，所以升定先

點解突然急升

一反手即升 今晚有dd運

美國唔加歐洲車稅但關恒指咩事

有機會-6到上返290

重點係我都諗住平倉佢就升

27880 有buyer
但唔知夠唔夠強

唔加車稅住

要報fbi操控股市

咪係我買戈啲閪位囉

Wa dllm do mud 9

俾美期拉升

29570等你

守得住27950 我覺得可以上望多300

屌 侵侵又做乜撚野啊

侵侵你唔加歐洲真係就重錘中國
咪撚搞咁多野

花式股市

今日我都有個位想平，好彩忍一忍，現在追返300 幾點

操控市場

如果咁堅持做淡，最好280上搵位再溝反-2
但無rtq信心，始終大巿高位跣左好多，唔知會唔會夾多口同夾幾高

封殺華為又唔見會跌

呢排消息市要及早set定止賺同止蝕.....
一大棍你根本操作唔切

熊軍

比好友威返晚

留名睇奈奈又失眠

老美會唔會轉燈

望少二三分鐘又升返100

牛軍坐面進場

三盞轉兩盞 唔差在啦

唔小心學左呂布d衰野 收埋左袋底牛 點算

我睇287

轉咗

又有咩消息出?

咩叫熊熊哈？

上呀美帝

等美期轉埋

轉晒啦

信念
俾牛軍J一陣
大熊市,睇死你一陣咪又回番

又轉返

唉 又輸 我個278呀

痴線架 可以救得幾多次呀

仲信條命咩
根本招就出晒
一日未有工廠倒閉
都唔會冧市

每個國家都有國家隊

抽高俾人沽貨

呢獲要報證監拉鳩侵侵

壞消息盡出根本唔係講笑
根本個市場已經當出咗就係咁
一日未有後果唔會跌定先

今日個倒鎚頭收得咁靚 真係熊得落咩

聽日俾哂位加沽

700 跌到仆街，好彩淨係熊個股

你牛嘅扮乜野家姑

做乜鳩姐

個個都知而家消息市 開唔中你條邊就話造市咁肉酸

吉倉保平安

黐撚線
呢個情況鳩買好過啦，睇圖中伏多

打仗 經濟數據跌個少少
侵侵即刻吹和風托市
你話呢

嘩 qq 點解慘到咁 adr跌咁多？

好彩淨係沽左騰訊

真係托到之前又跌去2萬1

侵侵要熊三更死
熊軍留不到五更

大家開市無幾耐咋

個鎚頭唔係最低位加埋成交咁少，唔太靠得住

期指升緊

等睇qq聽日表演反cup
嚇到你班傻散瀨尿

邊到跌？

G持

adr 落左$12

ADR

跌少少然後抽升廿蚊
唔係未試過

最壞時刻已過，下季有食雞

希望香港跟啦

跌左3.5% 喎

正，一出聲，即刻向上拉

仲係28000 285就止了

冇消息已經係好消息

900頭億都唔算少掛 當然比上係不足 我覺得算一般喇

牛過驚閪

什麼叫絕望
抬起眼望望
如今我在你面前呈堂隨便收看

好呀 你空倉咩

哎 我2次都平唔到
真係喊出黎

夜啦，訓覺啦

唉 好彩冇跟升

驚聽日QQ反cup, 下季有食雞

岩先出先收鋪番屋企咋

仆街 同莫哥同船

驚閪過牛

Q牛呀那Q牛呀那Q牛呀那

29750 平哂淡倉，反手加咗好倉，正式轉投牛軍

打工對沖

其實adr比夜期仲無參考價值

閪牛過驚

轟呀

一個adr一個黑期 睇黎哂氣

即係聽日應該會跌得更多

閪牛驚過

傻淡恢改未

聽朝炒依個消息又可以千升

好嘅女仔真係唔應該隨便過夜

夜期壞咗?

都係個句，唔通老美彈返上26000 比傻散賺錢走貨咩

過夜有咁深插咁深

港女一早冇跟老美了

牛軍必勝

都跌唔到我個位
一跌到我個位又即彈
想點姐

四張細期都十萬啦

3萬蚊 4張細期要750點喎

我淨係知道而家我俾人夾緊

加沽28016
賭多鋪，升多個28033即打新貨

賭行range 27846 28016

我冇得再溝啦
比條生路行下啦

冇料到

好撚驚呀
岩先2次都平唔到倉

夜期自己跌

我5min 圖係呢個range,短線

好低能

一定要插！

adr 好似無乜參考價值
尋日adr qq 大約369
今日港股照升最高仲378

點解仲升緊㗎

你搞緊乜

冇跟升已經贏左一大半

沖完涼搽面囉

qq 聽日打完d 牛就會轉燈向上 聽日低開後再千升

彭巴 我過唔過夜好

夾大力d
之後會更加high

呢兩日好似無咩新聞 侵侵都無咩特別野發表

比3-4個星期嘛 暫時應該都正常番

開季度睇，唔明d人咩信心睇咁淡

其實無好亦無壞消息嘅時候 個市係咪會緩慢上升?

話唔定一過愛上呢

有幾多個可以坐成季

咁又唔係 只係暫時守得住sell zone 就可以上望小小 我個人係短暫望小回 長望都係跌勢 當然人人唔同睇法

fuck china, we win

溝多張算

28010再升就止

因為貿易戰同支爆洗咗淡友個腦

不過見牛多，我睇住淡先冇死

又一晚升300點

不Xi

侵仔平哂熊啦

淡友驚西咩，夾兩夾就叫春
幾百點都夾唔起學咩人買熊

信念

大家跟我一齊叫！

沈門信念加沽大法！！！

你開年睇一定唔會沽添

沈門信念加沽大法！！！

打和好走，向上機會大dd

睇黎呢ROUND真係要蝕住D走....嗚

夜.....夜期參考性不大

Adr qq咩事

大陸美國咁升法 香港唔跟升就知咩事啦

紫巴，咩倉？

集體掟貨聽日港女升極有限
利申 qq call

367q牛
屌訓先
訓醒國家隊唔會比佢跌

呀婆都識玩

香港唔跟 呢張應該唔會輸

唔止
由佢夾

會贏 唔會比人夾

唔好放棄人生

我本身d lp其實應該要買左之後快走
而家咁拖法，拖幾日拖星期
就算跌市都會輸錢，何況而家chok黎chok去
上星期太心雄，拎住d profit 就一時大意.....

已經夾到傻左

280硬到閪咁

其實尋日低位回200
今日都升200-300
都算低位上左500
熊軍如果今日3點前沽應該都安全既我覺得

我主要睇跟升跌比例睇佢地強弱

好似其他股都冇咩大變化
惟獨qq比人狂掟....
訓醒分勝負啦真係.....

qq暴drop就散架啦....

國家隊力托qq?

但去到某d位唔會追沽，一步步睇

平左佢 算啦 我張期上星期都唔玩了 玩牛熊 好過
鋪多幾浸

止損 咪過夜

我唔玩牛熊

278 -282 而啲短期低 托得好勁

我咪278囉

夾死啦

紫巴 你點

沽佐兩張道期

侵侵你響邊呀

陰功豬囉

出黎發個twitter

求J圖

睇ig 嗌
無心情啦

有冇人係同我過夜

同我插深d

沽沽哈

都無跌

你過夜牛定熊先???

-4呀

我2張大期 -10呀 好驚

聽日QQ自己一個都跌100點喎

-2大
-10細
?????????

2張大期咪即係10張細 -10 lo

手續費都唔同啦

聽日炒唔加汽車関稅住消息千升喎

好撚驚

點解咁多人話會跌
我都好撚驚

唔知
人買我買咋

我成倉牛
望聽日升啦🙏🏻

跌左先升啦

持有QQ 牛嘅朋友 早抖

28005+1搏唔搏聽朝好

咁巴打你地啲熊咪凍過水
希望你地星期五會旗開得勝

升唔起仲買跌

星期五會冇事
頂住

講大話嘅都係垃圾
又話冇過夜

真心連企鵝都跌個市無可能唔跌
但總之聽日千升

都跌唔落囉

qq跌10幾二十點 恆指無郁過咁制

係lab真係收唔到 都無放過 自動過埋

要豬到仆街喇今次

跟騰牛說聲88

原來收咗市
唔怪得唔郁啦

睇圖好似會跌

睇盤感似會跌

今既call dji 執左十雞

本身put 緊9點半開市 trump 果下扯高左100點 輸左5雞佢

之後一路call 到依家

有料

空倉呀
等我幫你祈下禱

我一路put到依家

斬啦

越回越call

過左夜啦

而家係美帝想去打7佢
唔係中東佬打美帝wo so9sad

Cow 3 gogogo

轉左勢啦奶清你睇下周線圖
唔好硬淡

明明仲係下降趨勢

周線圖更加似會跌喎
唔通我哋嘅思考模式唔同

QQ業績唔掂都有呀爺托住

更何況業績都唔差

早啲訓 牛軍 聽日數錢

係呀 睇通道 睇牛熊街貨都似跌
跌兩三百點就殺唔少牛
啲熊全部咁遠

一蚊俾乞衣咩

買左qq熊係咪等死

【信報財經新聞】美國總統特朗普簽署行政命令，宣布美國科技行業所受的威脅進入「全國緊急狀態」。

有咩用

牛軍上

應該係，似cup

岩呀

Dji cls
一棍打亂哂

咁跟住點？ 牛？

應該係

係

牛軍又贏

我張short

我隻熊

熊軍唔洗驚
Qq adr364$
一陣無千跌都500跌

700adr

反手？

萬升不是夢

彭巴唔係200幾萬股騰熊咩

佢係反向操作

Qq唔跌直播追你找電鑽數
跌左就齊齊熊熊哈啦

我好近打靶位怕佢上完先落

覺等唔會高開

有370都偷笑

架妹跌？

望下邊到最賺錢 下次仲有無都成問題 大戶又贏

睇黎隻熊要斬了

下次有吃雞頂

不要再說了

真心咩彭巴

彭巴係咁發功

中美又開戰

今日QQ跌多過15蚊 抽3位巴打互含

報名

Drop to zero

熊軍 on your媽準備打靶

日經咩事
點解日日都跌?

三文魚特價?

QQ盤前跌既

930就400啦

39呀

睇黎好多QQ牛軍

知錯了

奈奈起身斬倉啦

驚閪呀

笑到gap gap聲

你再講就打靶喇

熊熊哈,不用怕

港女永遠都唔會跟

應當自悔

無參考價值...

熊軍知錯了

小米

鉛氣筆記
盤前︰
是日大位︰高28170 低︰27820 。

穿到278先算啦

期開27833

唔記得講
期指黎

開市熊一熊

278點算 牛軍大帥

開市已經就黎穿低位

搞咩期指278呀

27833食咗

有冇Q牛出黎講兩句

睇定d特價牛先

比預期高咗 以為365

就穿277

一黎料就跌300-400先啦

奈奈子fatfat, 都話過夜插得深，會好爽嫁

你fatfat啦 前2日比牛軍玩謝 今日串返啦

我啲牛牛阿

升返哂 無事啦無事啦

佢唔知醒又無平倉架喇

又係逢低牛時機

on9 業績好都跌，業績差又跌
你地玩撚埋佢

佢知醒今朝就贏到笑

巴打又係你

279會唔會太貼

邊忽覺得業績好

托咗咁多日
不如單股逆市升五成

奈奈走左未

邊忽唔好

你點睇業績好

唔撚知醒啦9成9

你點睇業績唔好

屌咁隻熊走唔走好定擺多陣好呢

開市前隻qq牛啪左？？？
唔撚係呀

趁今日qq除淨好走啦

都話仲有1000點跌

有無人開市入q牛

鳩up的哲學
同你打對台個啲死晒未？

彭巴有咩好建議

唔好咁快插落去27790 先啦..
咁快落我唔識點沽架

但過左收回價佢依家係點？

真心求教係咪g撚左？

追？

正 走到

營收少左wo

隻qq牛收回係367.2
依家我係收左皮定點？

連收回價都唔知就買牛熊。。。。

Qq熊軍召喚

58139

今日wo好似 真係唔走wo?

心好累, 唔想玩啦

贏錢都唔玩？

收左

小心有郭渣隊玩野

趺左200點啦

唔知..
唔鐘意咁早郁手…
等埋開市睇下點

仲以為你唔知醒

琴日收市入左Q購跌乜尻

巴打唔洗太傷心
我Q牛熊都輸過5萬
所以我以後唔會玩呢隻垃圾

咁快

咁跌到幾多走好？

5萬濕濕碎啦

我都走到啦

信念加沽

得150點咋嘛

牛軍唔駛驚 期貨升返晒

坐撚左成晚呀
訓唔到覺呀
多多錢錢都彌補唔到我既精神傷害

今日倒升呀老友

今日幾大都走
上星期五過到今日

鉛氣筆記
* 此筆記只為個人參考之用，並非投雞建議
盤前 (期指指數)
是日大位︰高28170 低︰27820

9:27 27820 算係守到，新支持27790

希望qq一陣比人掟貨掟到拖冧個市就爽

本身唔知
條仔叫醒我

無啦啦低開 唔通又係低開高走既格局

一走左就係咁跌啦

Q牛呀那
Q牛呀那
Q牛呀那

吓唔撚係掛我隻q牛前日0.07入
尋日賺成期都冇走 依家咁樣啪左？！

你唔夠信念有信念就唔會咁
睇多d沈大師

我倉位本身琴晚係278
但今朝睇係280
點解既

咩num

我27944走喔, 升番喔, 邊有跌

賺左成萬都冇走 依家一蚊都冇？！

58139

盤前殺Q牛開市升

大戶計到咁盡

信念本成晚先過夜

今日會跌全靠琴日出左大絕

嘩 0.05一野打靶

等多陣一陣平左lp先比較好

奈奈，你咩倉？

波動到

買牛熊係咁架啦

夠數啦, 唔玩啦
要收手啦, 今日唔夠訓, 一陣禁錯制就67
我唔係第1次

以為佢直升走左隻熊 輸少當嬴
點知又跌返 算啦

引完熊仲唔上

彭巴 我入左 60469同59963 幾多走好

尋晚邊個我叫我QQ牛過夜
一開市即刻啪撚左
我忍左手三日 就係信錯你

300蚊都無埋

一齊熊熊哈

牛熊過夜要預咗

已揸期，夠膽就千跌秒殺我

就咁啪左

大戶開餐老散得個睇字

-4

我買左成9000

尋日都冇走 唔撚係真架下話

打7佢啦

慘慘

父幹型毒撚 好嬲

應該有骨執既

我到數, 盡量忍手唔玩
因為我精神好差

有冇更多死左既Q牛軍出黎發表下感想

有冇人PUT外賣仔

打咗靶

原來係你燈鳩牛軍
唔怪得qq要競價插落去

牛軍睇怕都過唔到10點

啪左啦

信自己啦，d 錢自己㗎

Qq俾人買番上去

今朝個班巴打去哂邊

開市掛$367買唔到QQ

我止蝕左 唔玩啦
呢d咁既消息市真係唔識玩

好想跌穿280

一定穿硬280

qq今日升返廿蚊先啦喂

邊d仆街仔又造市

mola mola.
斬手指 斬腳指玩正股算啦

又4張大？我夾死啦，我28007＋1左

應該開市頭夾高個浸完啦
快d插落去啦吊

過夜熊必勝

唔敢牛 qq準備瀉

真係插緊啵又

過到280鈦金屬底先啦

莫巴仲strong hold緊？

唔好啦, 我都走左, 唔洗跌架啦
留番D錢俾其他清賺

熊軍信念強大

4張細, 玩唔到大期, 唔夠錢

希望10點-10點半試下向下突破到啦，信念

食番50點早餐先

講左咁耐 點知跌1%就平倉 大茶飯wor

仲有冇Q牛未走

唉好撚想死
好撚黑呀

恆指都係爭100⋯應該都快掛
咁多牛牛大戶唔係唔食呀？

星期五過到宜家
有回報啦

咪有個巴打不停吹話上385？

278有100張買盤

2500 早餐
4季酒店

咪彭巴來lo

睇下牛仔先

355打後收手無玩啦
輸到爆廠

邊有咁多
我玩道期， 幾十蚊美金姐

星期二早知食左執100%都算
太貪心就出事

應該去到279 殺埋近期重牛區

連登定律吹咩就唔會係咩嫁啦

佢走哂牛啦？

q牛極速執十格

同你打對台死晒未？

至少啦，殺牛祭尋日既熊軍烈士同胞呀

一穿280即走
呢排個市睇唔透

大戶280有盤 dl已見

Q牛驚西一陣升廿蚊

買定26780 等外賣仔 23號業績
會係定

唔敢貪心

支那外賣佬都買？

QQ轉燈are you ready?

嘩, 美金

法證攻防條女好pure

入貨時機巴打幫牛牛打下氣ok?

唔洗擔心啦

一開市極q牛

鉛氣筆記
* 此筆記只為個人參考之用，並非投雞建議
盤前 (期指指數)
是日大位︰高28170 低︰27820

9:27 27820 算係守到，新支持27790
9:46 下返27790形成雙底，守開市位及支持位。暫時只向上trade

Qq玩硬托
實真係賭大細咩

我屌你老母啪我隻牛之後狂升？

qq

次次一造市就托佢，其實都好得人驚
你唔敢正常咁判斷

QQ跌得多過恒指, 點叫硬托?

牛牛ready

次次玩親Q都沉船

又托屎吊你老味

叫你跟我啦

你放左未

想買番升,但係唔夠膽
琴日走2次都走唔到, 真係喊出黎

原來5仔除淨

入一入Q牛先

仲等緊，今日應該走一半or more先

玩得q牛熊真係無15蚊收回都唔好玩
一係就玩最近預打靶
但開市前成日都會殺完反向

除剩底底

有冇巴打頭先俾大戶撚咗隻狗？
插落去再抽返上黎

冥通又冧？

同我思路一樣
280硬到穿唔到

我

左一巴右一巴

左一巴 右一巴

呢d日常野黎，鬥大心臟

原來沈大師琴日入咗709牛

我啊dklm買咗熊仔 由151跌落142

侵侵好忙唔搞支那住，咁熊軍主力抖一陣先，咁樣拖落去冇乜著數，等下機會再put過

今天我都收皮先,朝早一開高左位入止到蝕走
好彩之後再牛過賺返d, 已經唔知點玩啦

終於棄守

呀爺今日撚牛
打晒d牛先上番去

Qq就算啦
恒指牛熊鬥緊長命

Long put玩唔到圍城消耗戰啊

打牛就唔止跌幾蚊啦

Dh dl已見

家姑

今年加人工5%
又多左錢放入賭場

有冇贏住走先？

似插得 準備put

收到

最遠個張19K > 5k
其他2隻 avg 輸10k

點解呢

我覺得佢似跌多少少就妹

收到加沽

豬3雞野？

鉛氣筆記
* 此筆記只為個人參考之用，並非投雞建議
盤前 (期指指數)
是日大位︰高28170 低︰27820

9:27 27820 算係守到，新支持27790
9:46 下返27790形成雙底，守開市位及支持位。暫時只向上trade
9:55 回調 , 小支持1min BBM
10:00 27935 SAR called, 止蝕27880

U fat fat la

執幾多

5k 係賺緊
另外再豬2皮鬆d

頭先去左開大
搞一路睇住但係冇入
不過睇唔透
都係唔入安全

彭巴出手相信10雞8雞走唔甩

琴晚熊仔無事宜家入左牛坐緊2格

唔空倉柯屎 出到黎會無左25%

我都戥你驚 你同佢打對台喎

一齊坐

佢好似無再出現過

話都無咁快賺緊4格

入廁所跌錢嘅事件
連登日日都發生緊

都話啲熊冇事啦
不過入乜鬼野牛

買qq熊 等收錢

我DIU 呀..
打左然後抽返上去..

無 見佢話日日贏日日數錢
都想學下野

上次有人洗個臉出黎無左25% 仲雪水洗都無咁貴

咁又係
唔係個個好似你咁
彈出彈入
食個飯之後賺十幾廿格

執格仔姐 我唔信呢d市單向

賺左幾多

咁操作緊點覆post 得一部電話ja

瑞士高山冰雪水
洗個臉醒下 認清跌咗25%嘅事實

367牛牛仲響度嗎？
係唔係去左番工搵錢咋

我都想
但豬錢果Ｄ唔需要學啦

2000姐

我仍然相信仲有多幾格架

對沖緊
大戶可能睇住佢嚟殺

所以我去廁都袋埋手機

雙頂已見
熊熊哈
利申想入牛未入
跪求入口

我之前星期五美國正式加稅入爆熊 佢老母唔跌仲要升二百幾點
前日諗住qq出業績 買爆牛尋日升左個double都冇用 今日就啪左再回升

我係黑定蠢？ 以後唔敢玩了輸到仆晒街

落注細d慢慢玩嘛

巴打你咁買係同散戶同路
散戶同路=勝算低

呢排無教好訓 好想訓教唔睇算 會唔會比人打靶架

你咁買法好似正正係大戶捉晒心理個種

好日好悶

1030前要轉燈了

不如話我知幾時有得入

上證轉燈

今朝都幾刺激下

唉好撚想喊呀
好唔甘心

我入左好耐 而家升6格先打和琴日過夜輸個d 我屌

衰過亂買

入十手牛，希望唔會千升打耙

升多幾格比我學生哥買撈面食得唔得 牛牛哈

唔知
但我貼價q牛死左
屌佢殺多0.2仆街

壓完彈弓 收市285

到底點解咁都可以托返上去

每日10K目標達成，食早餐打機

頭先落左25入唔切
賺少5格DKLM

轉燈

咩叫托 你睇清現實未 仲想熊既唔阻你

牛！牛！哈！

我先個日咪又係原本帳面贏3皮
而家要倒豬番3皮

買個教訓下次見好就收啦
唔好SET太貪算
個市愈黎愈難玩

琴日唔知邊個造低開高走
於市我一開市就走晒-4

左一巴右一巴，輸哂

仲未入咩

拿，呢D先叫棍升啊

入牛又怕千升?

亂買反而大戶捉唔到路

隻q牛比你害死左

你就好啦

1次我媽打黎平唔到倉
1次想平倉, 突然急彈成百點

唔好信咩技術分析喇
靠自己睇成交量同走勢
估下大芋買咩重好

靚放

牛牛哈

一平倉反手即升 好傷

升多10格大家夠唔夠？

加沽時間到

奈奈放相上來賀一賀佢

係咪你講架, 低開高走?

睇住隻Q牛今朝0.04升到0.1
都唔敢入，我係咪ON9

30先入
29想佢落26-27
之後就30左

無問題，兩張細期姐

睇盤感

技術分析都睇唔到會再跌囉...276做左個底 幾日都唔穿

都4格喇 好過無

最好啦
食少唔格而家好唔開心

緊到邊間出業績??

打錯，十手熊

呢d 市睇圖係無用

黎緊邊間出業績??

屌咩
D熊又過夜

你走左喇?

未走 我話你都有4格喇

真係靠感覺架
反而學果D咩分析真係任人劏

畫圖既點解讀

走左極牛, 宜家轉燈

唔靚架
27845走
其實見到2780X
貪心以為再落
變左遲走

我琴日倉位明明係2787X
點解今朝變左280既??
未開市已經話我嬴左4千幾

牛軍

咩相
今日著得好HEA

我24坐上黎架頭先幾驚坐唔穩

佢又放唔切呀

恆子比QQ扯到轉燈呀?

得返3格
死仆街死仆街

NANA你仲去未走咩

我睇數字

著得HEA反而有親切感

嘩, 燈都照埋

如果我25入到就可以瘋狂笑鳩你

I love 牛牛

棍上

牛哈

我覺得D指標呀, 形態都要識D既
盤感要靠自己交易得多先會有

今朝止蝕輸4千 而家坐番8千出黎 大奇蹟日呀屌你老母

C lun dan 乜都好

今朝終於放左啦

呢幾日你預升佢跌 預跌佢升
日日都大奇蹟

仆街夾親我呀

sptrader係咁，過夜倉會剔走之前日市既成交，變到怪怪地，睇戶口結餘好啲

I love 牛牛 証明佢無離棄我

咁我好似無嬴錢

今日新牛全部出唔到世

只有28500止蝕同27000止賺兩個choice

睇個勢有機會衝番上去琴日DH

仲坐唔坐好 小淆

真，一開始唔識跟感玩汁格仔就贏，一跟分折就輸到仆街

咁你加油

唔准升呀嚴禁CALL 牛宵禁

呢幾日都開市先加沽期都俾佢夾到收市

61463 0.026@15萬 幾多走好

只能夠話
啲指標係理論上好似合理
其實都只係相對地容易發生
但香港個市畀人造得咁過份
連個相對容易都冇埋
真係學左都把撚

我都係61463

我屌
我頭先set37 佢上到36就回
而家34走算

但好似又想黎料

去睇IG啦
一陣俾人話我污染左財經台

熊軍
我地下晝數錢

幾多入？

我真係買左本書學

你入隻牛仔做下對沖啦

0.024 @70萬

咩叫坐唔坐好
我就執多幾轉
話曬我小注贏大注輸
唔贏十幾廿轉小注
m記加大都冇得食

正常食中升/跌100點
買牛熊賺幾多%先合格呢？

硬淡唔會做違背原汁既事
至多唔賺

坐緊廿格

我以為全世界都有添

坐耐d 我唔鐘意走黎走去呀嘛

跟分析輸到仆街揮手
不如跟短線30分鐘走勢執格

我都係，但真心唔得咁

嘩 700蚊格 賺死你 btw你本金幾多？ 我8k本先買10-15萬宜家去到13.5k

37

睇黎我D LP今日都冇得撤退

如果你買得大，2格等於人地20格，咁你走唔走

我想番屋企呀

坐左好耐,悶到訓

無跟分析好耐
佐每星期會畫下圖, 睇下通道,其他指標

本金 40幾k左右喇 我今朝輸左4k 夠追數

橙鮙戈本好易
留番俾新手, 小朋友學都得
另一本太難,仲未睇晒

我都係
唔止一本
但係越睇越唔對路
之後就覺得學完唔係冇用
而係見到啲類似嘅野會小心睇
估下大芋係咪陰鳩人
就好似上面巴打講咁
我都覺得係佢地知我地學左咩
就整假野呃鳩我地入

原來係你

睇完知下算

冇GEL頭，好HUMBLE
都唔比我賺
Y

咁實走
因為見佢咁托市，想每次用100點做單位交易
每隻牛熊敏感度又唔同
所以得個知炒100點大約賺幾%去調節返個本金

同我跌番落黎啦屌你

想0.05走 有無可能？

死八婆死八婆

你都好貪。。 我真係唔知

夾埋2萬左右...

炒細期好過啦，牛熊俾人睇住食，期升牛唔升又得
左右都係莊家盤，一出一入已經輸一格俾莊

我都想要ig喔

係囉, 一齊玩期

上呀

技術分析其實都唔係重點
反而控制注碼好重要

唔好限死自己拎幾多點黎做止賺/蝕，因為有時候個市就係得99點，差幾點就係差幾點
靈活D，該止蝕就止蝕，賺少左都唔好氣餒，長玩長有長賺就沒問題

屌堅大枝

頂住呀 , 熊軍 , 好多29000新熊出世

41啦

熊仔最後逃生門今朝已關

美期一個來回彈左成百點
朝早來講行得好快

食左廿格牛仔牛牛哈

唔好貪
見人地70手
我有本都係繼續買10-30手

無睇一陣又升左

唉, 我溝完溝, 溝完又溝

準備衝DH，284琴日突破過應該唔係問題，問題係突破完仲有無力，會唔會又好似琴日尾市咁屙尿式落番去

屌老母
日闈都低開高走
悶唔悶d
咁我日日開市熊收牛
香港冇窮人啦

[member]今朝0.27 買61436 岩岩0.34 走，諗住到頂。

點知而家0.41[/member

施主你參透了

止賺止蝕先係重點
大戶唔知有人知佢陰鳩技術分析咩？
開十次出嚟5次跟技術分析，5次唔跟
唔識止賺止蝕就通常賺完之後到輸果次輸晒

死八婆
有冇位再入

無就算啦, 無野睇

其實點都唔會100% 中
當你有60-70% 已經好勁
淨番就係gain loss ratio
可能10次你豬3次，每次50點但你win個陣每次有50-100 點咁先有得賭

家姑時間

真係倒升

我屌咩一平倉升百幾點 反手夾死我啦

On 9

講吧

仲家姑 家姑到褲穿了

個po要改名 hi 撚狗
日日撚完熊撚牛

好

期好似難捉d喎

明白
只係覺得最近大約都係100點左右就維穩 想轉下玩法姐

咁樣打左隻q牛。

最公平係期其實

走哂先 搵位再玩過

Me too

個勢冇左
你又走左
唔敢入

我d貨係咪特別臭？又無人接

做咩咁既樣

36啦

冇得入

一樣姐
一係買升,一係買跌
有幾難姐

話唔定我走完升多十格呢 who knows

首先要有一球賭本先可以咁講野

但牛熊本身本金少又賺得多
重點會打靶姐

又想引熊

你講就講啦

唔捨得止蝕買牛熊好過 唔使蝕入肉

37走晒 執左11格 琴晚騰熊又執10格回晒有突啦

黎緊會到11點

佢真係熊落去
11點已到

但次次午市開都升 3點又跌

點會跌 消息全消化啦

細期2萬幾咋

有無人用妖才會彈app一日彈幾次

期貨有保證金,輸到咁上下就俾人斬倉

Cash out先

係呀
所以我玩期算

冇彈過喎

大家都係入賭場賭，
期就百家樂最公平
窩輪就21點，莊家會食夾棍買期權好過
牛熊就骰盅，開圍骰會通殺

跌啦跌啦

識玩

細期有十萬乜都夠啦
夠你輸7000點都未俾人打把

賺餐晏仔姐tw我5月頭開始玩 執得6k會唔會太少 我成日都早左成10格放

就係公平先輸死人

17萬輸淨十萬

唔洗自high住啵 跌少少咋

輸死因為自己覺得股神..
坐到傻都唔走…
唔定止蝕同唔識賺

同埋成日想追數 都係大忌

仲有100000

跟劇本應該開始妹
到下晝再上/落一棍
再妹
聽日又低開高走

期都唔公平既
現貨28000 如果開你27500你重沽唔沽?
又有時間值 轉下月又食300點 你重沽唔沽?

新手報到，實戰學習中
小注小買去體會成個現況

發現實戰中心態係好重要，
琴晚過夜熊到今朝十點前嗰棍係好易迷失方向

點解跌返曬架

那裡來的時間值？

有個星期日日都輸過萬
所以快就變左十萬

要知道幾時要堅持幾時要放手

未計正股, 牛熊

你知牛熊會打把 又有莊家抽水 所以你唔會allin

但期貨睇落有得守 搞到贏就幾十點輸就幾百點

呢位巴打真係世事被你看透了~
你都係玩返牛熊啦~

要計埋除淨咋

宥人話俾錢我操盤
我叫住佢唔好

如果穩定有錢袋 贏左好多人 唔洗諗咩早唔早放 夠用就得 貪心害死喵

你咁都買4張緊係輸啦
每十萬買一張就最安全
進取 d 都起碼6萬一張啦

上個月尾大家都知跌硬 但如果你揸4月期 屎都冇得你食
轉5月就硬食300點

雖然結果跌返1500

又碌番落去 堅持呀

棍落

直落冇水花

正 又贏

1張1張咁買, 有咩感覺

炒期真係要練~

你唔用錢, 用摸擬倉根本唔會學到野

BTW 開CALL 先

食耐d

[member]割渣隊快d蒙毛主席召見啦[/member

朝早我都930call咗 差啲斬咗

講左架喎 食得喇 等聽日啦 又差唔多到阿妹出場

跌返200點熊軍先好high

果啲唔係時間值....同埋轉下月倉要計除淨所以會低啲....你現貨到時都會扣番...

你訓醒未，低水大部分都係因為派息會除淨，好似今個月就低2百幾點
而剩低果小部份就99%春江鴨黎現貨賣唔切先賣期，呢d 時候就跟大佬搵食啦

我今朝開早左..
開完即奶左五十點止蝕

然後即彈..
我屌

晏d再入過牛先

50點姐係50*50？

嗰下我都想走但係未禁到就幾秒升返曬

想入多轉牛

我都等緊不過好似有d貴 入左通知聲

咁你又瞓醒未 牛市高水幾百點呢?

如果頭先摸頂家姑左巴打勇者 抵fat

62161定61463好呢

我暫時練緊trading. 所以開左plus 500 玩0.025 張大期
1 點1.25
真係想試玩期可以開黎玩下…

TRADE 到熟先好返SPTRADER
一點十蚊…
輸幾下你就會淆

今日被撚咗幾巴 唔玩了
棄械

又升返

咪就係春江鴨話你知搶唔切現貨買定期先囉，重唔跟？

想靜雞雞 成日講出黎都無好野自己睇位入喇清

如果1點1.25好似仲少過牛熊？我宜家玩1格100蚊 1格差唔多10點 係咪都1點10蚊？

利申 咩都唔識9up

果個巴打日日牛呀熊呀咁叫, 但永遠估中果d先係真話.

你sort返佢叫人加沽前幾分鐘講乜就知.

諗諗下又升翻

牛熊??
一張細期=10手牛熊
1點100 = 2 張大期

既然玩法差唔多又唔使打靶 又差唔多點數 點解仲咁多人玩牛熊？

牛熊本少易買
唔洗期貨戶口都買到嘛

因為1.25 係plus 500.
No HKEX.
普遍證券行用SPTRADER 期結指用港交所
一點10 蚊

同埋券商會宣傳牛熊..
本又細啲
咪多老散玩

IG 個數跟指數，唔識睇

28003 r咁快已經執七十格~

28084 平左佢算啦..
1130 後多數磨

手快有手慢無喇

明白，就係要入場先感受到自己心態上變化

入唔到呀屌 都唔比人玩嘅

模擬倉冇用架..
贏左只會心雄
一到真TRADE 係咁溝大期

熄燈

下？

賭仔性格
期係幾萬賭幾千
牛熊就幾千賭幾千

頭先熄左燈
+-0

0.036又入左 心諗 不如岩岩唔好放

見期權計埋期權金100點利潤好似唔夠打和
距離打靶800點左右嘅牛升50點都有5%利潤
所以我感覺上細期同離800點打靶嘅牛好似抵玩少少
如果每次目標唔多過百幾點

如果日日橫行市就好

又未試過模擬，因為自己諗個模擬係無現況嗰種投入感，同打機玩到game over咁啫

所以自己用小本去入場試買與賣，操作下個程序好過齋睇唔郁

心動不如行動

一日來回200點都唔係難事 估中咪走 唔中咪坐到上翻 係咪都係咁玩

所以1.25 一點真係好撚好用之前炒細期十蚊一點..
而家真係完全冇壓力

落返27980啦你老母

唉屌 泰式辣醬都要加1蚊 要賺多幾格先夠食m記

280我都收貨

下月又食300點？

future 同option 兩樣野
權係再難玩好多，好多數要計，有時間值，有引伸波幅，雖然呢d 先係最好賺既位，但唔識就會唔知發生乜事
初學玩住期指先，1點10蚊就係咁簡單